哩條友講野都幾好笑

岩先碌fb碌到出嚟，link我就唔貼啦，廢事又比人話宣傳
有興趣自己上fb搵屈機tv（紅媒）

狗樣

成條片總結: 因人廢言